\input{../../../main.tex}



\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Контрольная работа по электродинамике}{11 класс}



\task{
    Выведите зависимость магнитной индукции $B$ от координаты на оси круглого витка с током $I$ и радиусом
    $R$. 
}

\task{
    Докажите, что молекулярные токи внутри однородно намагниченного магнетика равны нулю.
}

\task{
    Сформулируйте теоремы о циркуляции вектора магнитной индукции $B$ и вектора напряженности магнитного
    поля $H$ (с развернутыми пояснениями).
}

\task{
    Сформулируйте теорему Гаусса для вектора $B$.
}

\task{
    Дайте определение реактивной мощности цепи переменного тока (своими словами).
}

\task{
    Найдите импеданс параллельного соединения резистора и конденсатора при данных емкости $C$,
    сопротивлении $R$, и частоте переменного тока в цепи $f$. Построить векторную диаграмму токов и
    напряжений.
}

\task{
    Найдите полную, активную и реактивную мощность последовательного соединения $LR$-элементов при данной
    частоте переменного тока $\omega$.
}

\task{
    Предъявите зависимость вихревой составляющей электрического поля $E$ вдоль выделенного контура $\ell$
    от магнитного потока, пронизывающего данный контур.
}

\end{document}